# Transcript of Pepper&Carrot Episode 33 [it]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Title|1|False|Episodio 33: Incantesimi di guerra

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Enemy|1|False|huUUOOOOOOOOOOO !
Army|2|False|Rawwwr!
Army|5|False|Grrawwr!
Army|4|False|Grrrr!
Army|3|False|Yuurrr!

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
King|1|True|OK, giovane strega.
King|2|False|Se hai un incantesimo che ci può aiutare, adesso o mai più!
Pepper|3|True|Eccolo!
Pepper|4|False|Che siate testimoni...
Sound|5|False|Dzziii ! !|nowhitespace
Pepper|6|False|...DEL MIO CAPOLAVORO!
Sound|7|False|Dzziiii ! !|nowhitespace
Pepper|8|False|Realitas Hackeris Pepperus!
Sound|9|False|Dzziooo ! !|nowhitespace

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Sound|1|False|Fiizz!
Sound|2|False|Dzii!
Sound|3|False|Schii!
Sound|4|False|Ffhii!
Sound|8|False|Dziing!
Sound|7|False|Fiizz!
Sound|6|False|Schii!
Sound|5|False|Ffhii!
King|9|True|Ebbene, questo incantesimo dà alle nostre spade più potre...
King|10|False|...e indebolisce le armi del nemico?
Sound|11|False|Dzii...
Pepper|12|True|He he.
Pepper|13|True|Lo vedrete!
Pepper|14|False|Tutto quello che posso dirvi è che oggi non perderete nessun soldatato.
Pepper|15|False|Ma dovrete comunque combattere e dare il meglio di voi stessi!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
King|1|False|Ci siamo addestrati proprio per questo.
King|2|False|AVAAAANTIIIIIIIIIIII!!!!!
Army|3|False|Yahhhh!
Army|4|False|Yeaahh!
Army|5|False|Yaaah!
Army|6|False|Yaawww!
Army|7|False|Yeaaah!
Army|8|False|Yaaah!
Army|9|False|Yaeeh!
Army|10|False|Yaeeh!
Army|11|False|Yaahhh!
King|12|False|CAAAARICAAAAAAAAA!!!
Army|13|False|Yeaahh!
Army|14|False|Yahhh!
Army|15|False|Yaeeh!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
King|1|False|Yahhhh!!!
Enemy|2|False|YUuurr!!!
Sound|3|False|Schwiiing ! !|nowhitespace
Sound|4|False|Swoosh ! !|nowhitespace
Writing|5|False|12
Enemy|6|False|?!!
Writing|7|False|8
King|8|False|?!!
Writing|9|False|64
Writing|10|False|32
Writing|11|False|72
Writing|12|False|0
Writing|13|False|64
Writing|14|False|0
Writing|15|False|56
Army|20|False|Yrrr!
Army|17|False|Yurr!
Army|19|False|Grrr!
Army|21|False|Yaaah!
Army|18|False|Yeaaah!
Army|16|False|Yaawww!
Sound|27|False|Sshing
Sound|25|False|Fffchh
Sound|22|False|wiizz
Sound|23|False|Swoosh
Sound|24|False|Chklong
Sound|26|False|Chkilng

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
King|1|False|?!
Writing|2|False|3
Writing|3|False|24
Writing|4|False|38
Writing|5|False|6
Writing|6|False|12
Writing|7|False|0
Writing|8|False|5
Writing|9|False|0
Writing|10|False|37
Writing|11|False|21
Writing|12|False|62
Writing|13|False|27
Writing|14|False|4
King|15|False|! !|nowhitespace
King|16|False|STREGAAAAAA!!!! COSA HAI COMBINATO?!!!!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Tadaaa !
Pepper|2|True|“Questo"
Pepper|3|False|...è il mio capolavoro!
Pepper|4|False|Ho creato un incantesimo che altera la realtà e mostra i punti vita rimanenti dell'avversario.
Writing|5|False|33
Pepper|6|True|Quando hai finito i punti vita, lasci il campo fino alla fine della battaglia.
Pepper|7|True|Il primo esercito che elimina tutti i nemici vince!
Pepper|8|False|Semplice.
Writing|9|False|0
Army|10|False|?
Pepper|11|True|Non è magnifico?
Pepper|12|True|Niente più morti!
Pepper|13|True|Niente più soldati feriti!
Pepper|14|False|La guerra non sarà mai più come l'abbiamo conosciuta!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Adesso che conoscete le regole, fatemi azzerare i punteggi così possiamo ricominciare da capo!
Pepper|2|False|Sarà più corretto.
Writing|3|False|64
Writing|4|False|45
Writing|5|False|6
Writing|6|False|2
Writing|7|False|0
Writing|8|False|0
Writing|9|False|0
Writing|10|False|0
Writing|11|False|9
Writing|12|False|5
Writing|13|False|0
Writing|14|False|0
Writing|15|False|0
Sound|16|False|Sshing!
Sound|17|False|Zooo!
Sound|19|False|tchac!
Sound|18|False|poc!
Pepper|20|True|Corri corri Carrot!
Pepper|21|False|L'incantesimo non durerà molto a lungo!
Narrator|22|False|- FINE -

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|1|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|2|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|3|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
Credits|4|False|Giugno 29, 2020 Disegni e sceneggiatura: David Revoy. Co-autori del testo: Arlo James Barnes, Craig Maloney, GunChleoc, Hyperbolic Pain, Karl Ove Hufthammer, Martin Disch, Nicolas Artance, Quetzal2, Valvin. Versione inglese (versione originale) Correzioni di bozze: Craig Maloney, GunChleoc, Karl Ove Hufthammer, Martin Disch . Traduzione in italiano: Carlo Gandolfi. Correzioni: Antonio Parisi. Basto sull'universo di Hereva Creato da: David Revoy. Amministratore: Craig Maloney. Autori: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Correzioni: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson. Software: Krita 4.3, Inkscape 1.0 on Kubuntu 19.10. Licenza: Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
Pepper|5|True|Lo sapevi?
Pepper|6|True|Pepper&Carrot è completamente libero (gratuito), open-source e sostenuto grazie alle gentili donazioni dei lettori.
Pepper|7|False|Per questo episodio, grazie ai 1190 donatori!
Pepper|8|True|Anche tu puoi diventare un sostenitore di Pepper&Carrot ed avere il tuo nome in questo elenco!
Pepper|9|True|Siamo su Patreon, Tipeee, Paypal, Liberapay …ed altri!
Pepper|10|True|Leggi www.peppercarrot.com per ulteriori informazioni!
Pepper|11|False|Grazie mille!
